{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 해와달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に変動がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な場所以外は同伴が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではプールを運営しており、営業時間は10時から19時までで水深は1.2mと1mです。 ご利用の際には水着を着なければなりません。 子供は必ず保護者と一緒に利用でき、保護者は子供たちの安全のために注意しなければなりません。 ペンションにはフットサル場とバドミントンができ、四季折々バーベキュー場があります。 バーベキュー利用時の料金は人数によって変わり、予約後の相談が必要です。 駐車場もあり、子供向けの様々なアミューズメント施設も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変動する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な場所以外では、ペットの同伴は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の毀損や紛失には責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映はどう対処されますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映は自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と水深はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は10時から19時で、水深は1.2mと1mです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、子供もプールを利用することができます。保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場やバドミントンコート、四季折々のバーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時の料金は人数によって異なりますので、予約後に相談してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けのアミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "はい、子供向けの様々なアミューズメント施設も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 738
    }
}